{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_009258",
        "source": "도서",
        "writer": "강정임",
        "ISBN_ISNN": "978-89-98417-37-6(14980)",
        "version": "개정판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 여행자를 위한 강원도 여행백서(2nd edition)",
        "collectedDate": "2023-10-27",
        "publishedDate": "2018-06-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "실레마을"
    },
    "text": "文学村の庭では小説「春春」に続き物語が繰り広げられる。 ジョムスンから結婚を送ってほしいと要請したデリル婿とポン·ピルヨンガムの間で小さな言い争いが繰り広げられる場面が見える。 この小説は1930年代の春を背景にした思春期に入った田舎町の少女と少年の物語を描いている。 このような話を通じて土俗的な感じとぴりぴりした口調が伝えられるが、始まりは鶏喧嘩からだったが、鶏たちが和解の機会になってしまうこともある。 この小説では、彼らの愛をさらに引き立たせる黄色い椿、すなわちショウガの木が背景に登場する。 この椿は春だけ文学村周辺に黄色く咲き、香りも漂う。 このように小説と文学村が続く姿を経験することができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この小説の舞台はどこですか？",
            "answer": "この小説の舞台は田舎町です。"
        },
        {
            "question": "この小説の主な登場人物は誰ですか？",
            "answer": "この小説の主な登場人物は、ポン・ピルヨンガムとデリル婿です。"
        },
        {
            "question": "この小説の背景は何年代ですか？",
            "answer": "この小説の背景は1930年代です。"
        },
        {
            "question": "この小説では何が背景に描かれていますか？",
            "answer": "この小説では黄色い椿、すなわちショウガの木が背景に描かれています。"
        },
        {
            "question": "文学村の庭では何が繰り広げられていますか？",
            "answer": "文学村の庭では小説「春春」に続き物語が繰り広げられています。"
        },
        {
            "question": "この小説のテーマは何ですか？",
            "answer": "この小説のテーマは田舎町の少女と少年の物語です。"
        },
        {
            "question": "この小説で黄色い椿は何を象徴していますか？",
            "answer": "この小説で黄色い椿は彼らの愛を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "この小説で鶏喧嘩はどんな役割を果たしていますか？",
            "answer": "この小説で鶏喧嘩は和解の機会になることもあります。"
        },
        {
            "question": "この小説の口調はどのような感じですか？",
            "answer": "この小説の口調は土俗的な感じとぴりぴりした口調です。"
        },
        {
            "question": "文学村では何が体験できるのですか？",
            "answer": "文学村では小説と文学村の続く姿を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 316
    }
}